COLOR PICKER
===

*csak mert olyan jól hangzik...*

Egy nagyon egyszerű svelte.js framework használatával készített rgb, hexacolor színválasztó webalkalmazás, minimális design-al. Reszponzív, mobilon is normálisan néz ki, bár egyáltalán nem foglalkoztam ezzel a részével. Abszolúte egy szimpla kis "ujjgakorlat", ekkép is kell kezelni.
